老闆逼番工

同哂老闆講冇車可以番工，但係佢話仲有船可以到。
本人係九龍灣，老闆話可以去觀塘坐船去西灣河

答佢無車去觀塘

不如話有直升機

咁游水返工啦

麻煩幫手推天水圍女示威者單野上trending

搞得黎都冇左半日，變相半罷工

叫佢車你返工

乜撚野公司 西灣河兄弟同你當面去屌柒佢

講埋話埋為左個人既安全，去觀塘都有啲困難

你話準備游水返去

6點去到公司，再同佢講，我游水過黎

老闆邊洗番工

坐船好暈呀，嘔緊。

佢照叫你坐船?
佢叫揸船接你啦

要人坐的士走西隧都要人番工